[絲打入] 拍拖3嗰月 男朋友未試過送過我返屋企

今日走嗰陣終於忍唔住問佢
佢答我「唔使啦 你嗰樣咁安全」
咁姐係咩意思

你樣衰囉

系

男人老狗使撚送咩

肩系安全

Gay

佢平時話我係最靚⋯

咁姐係咩意思

借ac

送你落地獄

完全唔明佢想表達啲咩

真絲 借朋友帳 我無連登ac

唔講邊有西屌

可唔可以尊重少少

收皮啦依招用到爛啦

一齊落去

真⋯ 佢食咗我隻豬之後無再讚過我

唔信你問啊堅

你落先！

拿，肩兄平時好有計 又係情場殺手
你叫佢過兩招比你 玩死男朋友佢

拎返佢隻牛

你點知嫁 但佢a0...

屌你老肩 痴咗線？

唔明

究竟啊堅網絡世界咩事⋯